我愛義士！我的處只給義士破！

立此存照！全香港嘅都應該跟隨！
光復香港，義士加油！

Gay

想俾自己個菊花人爆洗唔洗咁揚

我跟！

我個屎眼都係

雨果小子口吻

我的春袋準備好了